The Guardian post 左義士逃脫過程

以1對5
最後有其他義士仲保得返佢

我要學吳剛師傅搽油

呢位義士係咪最後比黑警係樓上拉個位?